今日考JRE嘅死賤人請入

屌你老母咳咳咳，咳撚完未？
一個咳完第二個又跟住咳，大合奏咩屌你個死人喉嚨！
最撚好笑係考試開始前又唔撚咳，考完試收卷又靜哂音個喎！
祝今日所有扮嘢咳嘅死賤人生喉癌並死無葬生之地，畀人拎條死屍去做叉燒包，冚家做哂免費雞鴨畀一千萬億隻愛滋黑鬼屌撚死！

仲要唔戴罩

利申：坐咗喺個唔戴罩嘅肺癆狗前面

陰公，我個度有好多件都係咁玩大合奏，其中一隻臭閪坐我前面，每幾秒就咳，開考前收卷後靜音模式全啟動

你唔係唔撚考咩？

個咀咒幾到位

事實證明，唔係

老老柒柒雖然今年多咗人鳩吹話唔去，但我係現場觀察反而係少咗好多人no show

樓主當年讀大學個陣有冇去exchange?

有嘢就講，有屎就屙！

純粹八掛下姐

考成點

咳咪算好 我考個陣 後面條友 胃氣勁多 三個鍾由頭打嗝打到尾 頂佢唔順 勁騷騷 快啲考完快啲走
幾驚佢嘔落我到 都痴痴地線

關你咩事？

唔知點解考呢d試會遇到咁多呢d賤人！

吹呀 打鳩我呀

咁你做咩都靜音模式 唔一齊攬炒？

考衰咗賴地硬？

真廢柴

樓豬想入咩局

恒大仔